冇父幹冇樣點可以識到女仔?

老豆唔生性貢獻哂d錢比馬會，老母又冇野做，人工又唔係高得廿幾k但比成半家用，又唔可以睇住佢死唔比家用，樣又唔係特別好點先可以識女仔，女仔會唔會肯一齊捱?

有bno就得

應該冇計啦

一半家用唔使諗
(1)成半 (三四千蚊）就唔難

叫兩老咬老綜啦

窮都算
賭仔及其家人真係冇辦法